聽日係天皇德仁61碎大壽，呼籲連登仔罷工一日慶祝

天皇